原來英超有個球員叫Jesus

耶穌

樓主坐咗幾耐？

原來英超有個球員叫Stones 石頭
原來英超有個球員叫woodgate 木門

原來英超有個球員叫cook
廚師

原本英超有個球員叫Success
成功

cooker先係解廚師呀
大家快啲恥笑樓主

原來英超有個球員叫Success 成功
原來英超有個球員叫Sterling 英磅

原來英超有個球員叫全能到仆制 sanchez

原來美職有個球員叫Rob Friend 打劫朋友

原來英超有個Drinkwater 落場就開始喝水

你真定假呀

米堡果個George friend 阻住朋友

係 而家踢緊

半打比你 派多左比你啦

其實耶穌本身叫john

唔知應該笑邊撚個

屌你英超有個浩鼎